如果徐天佑後生十年拍二月廿九就好

佢後生真係好靚仔濃眉大眼

靚仔過fishmanlok
同Edison有得揮

宜家中年真係發福到
係咪個個男人年紀大左就會咁
明明後生個陣咁靚仔
都會肥到咁

唔得囉，唔係踩佢，十年個樣仲係似乳臭未乾咁款。宜家咁樣會係最好

以前明明成個日本偶像咁

塊面真係 幸福肥

城城

我覺得而家都好靚仔

依家都咁屎戲
十年前不敢想像

呢張成熟啲唔係死𡃁仔
仲未發福個時真係好好多

周柏豪屌打

佢宜家唔得
啱出道個陣真係幾靚仔

後生好型好charm
但而家更穩重

差唔多歲數黎講佢都靚仔過大部分普通人既
但明星黎講佢真係漲得好勁

N年前睇這個夏天有異性
仲有五個嚇鬼的少年
覺得佢好型

我覺得都ok接受到

以前青靚白淨

郭富城高左

邊忽肥

塊面漲到咁喎
同佢後生個時比

以前係瘦得滯喎

又長情又專一
仲要黃到出血

天佑係黃 已經值得一含

#9個時既佢其實啱啱好

可惜咁多年都唔紅

望到天佑 心跳加速

肥左無曬輪廓 唔夠man

啲肉好鬆

郭富城咁既樣

劉俊謙正好多

陳家樂

漲漲哋先可愛

呢個都唔係好掂

唔肥la 老左塊面係會鬆
靚仔到金城武咁都好明顯
橡膠穎大成個碼添

其實男人都會好走樣
只係有d可以轉型做'型'
有d又可以留大片鬚 當打陰影遮下

面鬆可以點搞

證明無打針
天佑bb

越睇越順眼

唔覺有走樣

之前高登有個巴打又叫徐天佑又用依張相做profile pic
好鍾意睇佢啲post
唔知佢最近點？

呀陸寶呀！

me too

he mk look lor

男孩像你 也像我 百萬個不止

而家個樣都係太小朋友
黎啲咁既歲數 有陣佬味先型

可惜自己係00後
未經歷過Shine嘅高峰期
宜家佢哋兩個好似不和

又黃, 又靚仔
肥肥地好cute 好bfable呀

邊有得搞，自然定律
除非你去拉面皮啫

以前mk仔 而加係好老公暖男樣

好似郭富城

其實佢年紀唔大
應該係無做開運動，所以肥腫
五官同皮膚仲係靚嘅